Indigo酒店保安曾727示意打人!! 有圖

推

畀負皮我係咩玩法

比返個正皮你

推爆佢

係時候睇片

告暴動了

push
幫佢教仔